美總統特朗普：拜登必須立即公開他家族生意與中國的交易有關的所有紀錄

大家快d send呢幅圖俾拜登回覆！

啫牙膏中

今早公佈

之後5毛話流

即刻放張食煙

剛剛再放吸毒相，扑野片都未放

起碼玩佢個仔3日，先到到老豆啦

Bi燈必勝

無事無事，主流媒體唔會報導。

仲有賀錦麗老公

Biden 呢鑊輸左會唔會坐監

deepfake黎既呃我唔到

最初話流，之後開始放相

等緊hunter 4仔

左膠：請投拜登

我們大家都是朋友
所以快啲放出黎呀

deepfake 移花接木

呢度有template有無人幫手send俾Monster Hunter

阿嬌假裸照網上廣流傳 遭移花接木 英皇已報警

選舉之前用叛國罪捉左佢犬決，Trump直接勝利

何志平

trump自己公報左佢同佢個女同中國啲生意同埋海外債權人先啦, 人地問左四年都唔肯公開

佢再唔認就放片

@全職港豬
@scottsummer
@John_weak
@黑仔
@您都岸鳩

放過佢真係成個美國都出賣

之前爆obamagate都以為佢坐硬監，點知又係咩事都無

撐拜登